要達到攬炒港共水平 千奇唔好周未示威恆常化

今日留意到平日1-5開始多番大陸客及人流

發現好似香港人或者大陸客已經習慣咗禮拜六日就唔黎

平日繼續掃名牌掃奶粉

一旦恆常化 對攬炒效果必然減弱

應該 1-5都隨機和平理性非暴力大遊行

要全面陪遊客購物 帶路導賞 必要時一齊品嘗下made in 支那催淚彈

沒有其他選擇

周末係恆常必做，不過我地要諗下點擴大平日既影響力
6/11 開始sogo 感謝祭有無得搞下

推

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

Lunch 集會貼文宣